13000個兄弟睇達哥直播

班盲反呢

睇緊

有望破2萬

對面果隊打fifa都幾廢

我係其中一個

13469，kelly陣間希望有一千人

13603
可否14K?

13800

14034

14117

kelly 幾多人睇緊

14420

兩邊一齊掛

14535

882

不如叫佢地兩個聯機玩，應該極多花生

14656
1356

kelly話想同達仔合作

此達不同彼達

講backup佬

跟進

會留意其他用佢d片賺錢既人

13000個backup撚

達哥

萬五喇